點解要繼續行落去？

(悔氣話)
自從poly後一直有呢個諗法
去埋琴日決定開po
當我地捱生涯死 冒住輕則俾人拉 冇咗前途
重則冇埋條命去抗爭 一堆冷氣軍師淨係識好嬲
吾係講唔肯三罷啲人 有家庭嘅壓力我明
而係講緊淨係識係IG Po文宣 食下黃店
呢啲自以為做緊野嘅人(咪同我講各有各做)
上面呢啲應該只有勇武會明
而我亦都知道預備會俾人屌分化
因為大把連登仔淨係冷氣軍事
最後送一張舊圖 俾你班成日淨係識講唔割嘅
和理非同冷氣軍師

純粹悔氣話 講咁多其實我都係繼續出